得罪講句,無論IPHONE8定8PLUS都會第一日就負數

真心問下自己呢兩部同上嗰代比係有咩大分別

香港人買手機至緊要咪係要show到比人睇我有大撚把錢呀而家 換咗部靚靚新手機

仲要係新IPHoNE添！

你自己而家睇下個樣 無論正面定背面

假設你戴埋手機殻 真係問你點撚樣分得出7仔定8仔都難過鬼

肯定負撚硬數

下個月個乜鬼X連碌龍珠都打直擺就知蘋果挑通眼眉啦屌

前面個額頭你拎出街街邊啲阿伯都會講聲靚仔咁識貨

訂撚咗8嗰啲當無件事發生好過

哦 你訂唔到咩

55

屌你 下個月先訂啦 呢部訂撚咗愛嚟炒真係比人笑

信

隻金係新色
黑白就唔知

ir無撚敵

你book晏晝同夜晚至撚安全 睇下朝頭早啲聲氣點樣先走去諗買唔買

啲人仲懶係好撚有自信朝早就狗衝 返屋企隨時擺喺神主檯等變古董啦！

我覺得拎8已經冇個種優越感

只有IPX先係潮人刷存在感既救星

記得用可以show到機背顏色嘅手機㨌，如果唔係就買黎都showoff唔到

Iphone7s

算撚數把啦 金色要買6仔嗰代夠哂數 什麼AR無線充電甚至乎NFC加落去就叫新機 性能已差無幾 連功能更新都不過係咁 外型更加睇唔出變咗喺邊

因為有金色於是就炒得起 有冇咁撚勁抽呀！

不如收返埋唔好撚出好過 全力谷行IPhoneX仲哂到自己幾咁出眾 而家盞鬧笑話

等間負到落深海五千里啊！